攬炒巴不如捐資金一部分救助美國國會手足

幾千m扣返你自己啲洗費剩返盡捐啦
邊個估到佢地搞完革命會冇飛機坐咁慘 心up

做咩改名

搞完革命想返屋企都唔得
左膠deep state真係好能恐怖

原來樓主真係春日小尻頭